30年前既今日 譚詠麟做左一件令所有香港人都痛心既事

佢宣佈唔再攞獎
如果佢繼續參加頒獎典禮 佢應該會拎多幾屆最受歡迎男歌手
搞到依家D後生係到盲反譚詠麟 都唔知佢當年有幾咁勁

有坤哥佢攞咩獎

牙fred都屌打佢

怕左李克強

30年前佢出左世喇咩

30年前佢如果繼續攞獎，今年有幾歲？

ALAN>>>坤哥

25歲

力架 b == Alan <<<< 坤哥

李克用呀李克強

樓主有料

諗返當年佢宣佈唔拎獎，我全班d女咸到仆街

歌神

70後死老野

講真譚狗 俊龍都屌打佢

你咩年代既人

見證香港樂壇輝煌的年代

飲多杯水就無咁咸

我果班都係，有d fd直頭係咁屌柒果個死人張國榮

校長

原來刀三十年了